Q: accutorr 3
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: accutor 3
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: acuttor 3
A:I have information on this device. What seems to be the issue?  
Q: accutorr three
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: acuttor 3
A:I have information on this device. What seems to be the issue?


Q: accutor 3 VSM
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: accutor 3 vital signs
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: accutor 3 Vital signs monitor
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: accutor 3 monitor
A:I have information on this device. What seems to be the issue?
Q: vital signs monitor
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes/no)
Q:yes
A:I have information on this device. What seems to be the issue?

Q: spot check monitor
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes or no)

Q: spot check
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes or no)
Q: vital signs monitor
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes or no)
Q:not accutor 3
A:I currently only have access to the Accutorr 3 in my database. Update incoming in the near future!
Q: spot check monitor
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes or no)
Q:no
A:I currently only have access to the Accutorr 3 in my database. Update incoming in the near future!
Q: spot check
A:do you mean the Accutorr 3 vital signs monitor? (yes or no)
Q:no
A:I currently only have access to the Accutorr 3 in my database. Update incoming in the near future!
Q:unknown input
A:I did not understand. Please try another statement or re-word the current one
